{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-SEFR/GM0023051693518/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Rider Cut Jeans - Mid Blue"
    },
    "text": "ブランド[10 CORSO COMO] SEFRのメーカーはSEFRで、商品番号はFW23/CM3621SR1Pです。 こちらの商品は膝の下に広がるブーツカットフィットを持っていて変化を与えたパンツです。 13オンスのイタリア産コットンデニム素材を使用ししっかりとした着心地が特徴で、ウエストラインの高いスタイルで製作されており脚が長く見える効果があります。 基本的なTシャツやシャツと一緒にマッチしてすっきりとした雰囲気に演出するのに最適です。 この製品の素材は表地なら100%です。 この製品は必ず手洗いして、色移りする恐れがあるので単独洗濯してください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはSEFRです。"
        },
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドは10 CORSO COMOです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地なら100%のイタリア産コットンデニムです。"
        },
        {
            "question": "この商品は何オンスの素材を使用していますか？",
            "answer": "この商品は13オンスの素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "この商品はしっかりとした着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どんなスタイルの製品ですか？",
            "answer": "この商品は膝の下に広がるブーツカットフィットを持っています。"
        },
        {
            "question": "この商品は脚を長く見せる効果がありますか？",
            "answer": "はい、この商品はウエストラインの高いスタイルで製作されており、脚が長く見える効果があります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなトップスと合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "この商品は基本的なTシャツやシャツと一緒にマッチしてすっきりとした雰囲気に演出するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この商品は必ず手洗いしてください。色移りする恐れがあるので、単独洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は機械乾燥しないでください。必ず自然乾燥してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 365
    }
}